情人節之前被分手求安慰

聽日究竟點過？乜都準備好曬 開始質疑究竟係咪繼續追求發穩定關係 定係做返player 別泊岸 求安慰

唔洗戴帽, 恭喜

哈 情人節前分手 開心～

報應

換過正面既想法諗 佢比返一日時間你準備 好過聽日先黎比帽你帶 放你飛機 仲慘

佢會唔會講下喳

我都係

個心痛撚到

我都係喊到頭都痛

唔會已經講得好清楚

加一

同路人

無人性 唔好理佢

下個會更好

今日我已經自己一個周圍行 一路行一路喊

同是天涯淪落人

我就覺得唔難搵嘅 不過霎時間咁樣有啲衝擊

你個名

慳返送花送禮物錢你咪偷笑囉🤭

已經del左ig 因為依家已經開始見到情人節曬命story

已經買咗禮物

咪玩，情人節前分99%係被帽啦

但我最終都不能在情人節跟你一起瞓

好似好有經驗喎

巴打諗住點處理

咁多同路人
我都係

送比下個

情人節驚喜

我哋仲要係一齊住，我準備咗嘅嘢係放喺屋企⋯

拍左幾年？仲要今年情人節係新年⋯

咁佢走左阿？

呢個真心慘

身邊太多朋友同事試過

我覺得最緊要留一手比自己

有啲複雜⋯原本係有啲小事激親佢，但佢得寸進尺發晒脾氣，搞到我動咗真火趕走咗佢

好傷心 本身有諗過呢一個會長遠

嘩

你趕走完佢又後悔

大家既故事係點

沒有身後身，只有眼前路
繼續前行

佢話我有問題
我話願意去改 但係佢話唔想等

你拍左幾耐

其實唔係好耐

Same here

咁就放棄即係你都無誠意啦

過咗14號大家都係一條好漢

打動唔到冇計

咁就俾多兩錢肉緊再追落去,花日日送,屋企每日同佢SAY 早晨之類

佢好似已經好絕情

好多嘢係積埋一次過爆，我唔係後悔而係覺得曾經妄想可以改變一個自私嘅人真係白費心機

即係你無努力過啦,俾多兩錢肉緊

情人節快樂！

me2
諗住可以一世

係要搵一定搵到嘅
但始終愛左咁耐...唉

突然間咁樣都唔知點算

放上carousell 賣咗佢，費事督頭督鼻

唉

介唔介意講多d咩小事激親佢先。

你都仲有時間可以搵個新情人一齊過情人節

都可以喎

ptgf

佢點講？

飛咗佢

佢話好討厭咁樣， 話我唔適合拍拖

其實發生乜事？分享下個人開心啲

開心～

咩叫「咁樣」
講清楚啲
你平時點對佢呀？

即刻搵係無用，過幾日雙方都冷靜下先有機會箍煲

好過情人節正日分手呀

件事琴日已經醞釀緊

呢個真

佢話我個人成日太過緊張

隔幾日再箍啦，分手個刻箍唔到後係要冷靜
不斷狂箍比人block埋仲難搞

控制慾太強？

小小事都好緊張

要求中出最後一次至分手..............

block咗啦

條女無feel連拖手都唔撚想啦

同埋話我成日好自卑
搞到畀到壓力佢

同意 一定係約左第二條仔 所以急急腳分

拍拖最忌放負，一定死

有下一個果陣就唔好再咁啦

準備咗啲咩 我幫你接手

咁就當然啦

搞乜個個都情人節分

做人都係啦

愛自己最多的人係冇得改 未必係唔愛你 但最愛自己

打下機煲下卡通同劇 再唔係跑下步
呢刻難捱啫 慢慢無事

Sorry 其實我都想等一年先同佢過
但我真係唔知會唔會last到一年
所以我都係選擇同佢今年一齊過情人節
我知道佢同你講分手都唔好受
希望你情人節都幸福啦

拍拖求開心，你就相反放負，唔怪得禮物都唔收就分手，今次當交學費

唔怪得同你散啦

控制慾太強一定出事，你一定要改
你要學習相信人
你諗清楚邊度有問題，過幾日箍煲要講返比佢知同講會點改，從而希望佢比多次機會

你唔改拍幾多次都會出事

佢呢家block你都係壓力問題，比幾日時間大家冷靜下先啦，愈chur愈唔會箍到

已經買左花

sorry，雖然咁樣做好hurt你，但我真係唔想同你過情人節，唯有飛咗你先。

我陪你傾計好快過

已經講咗

擺明積怨先搞到咁 遲早都會有咁嘅結果

都唔知擺喺度點算

放比d未買禮物既巴
好d諗起碼無蝕到聽日既飯錢

HaHa

肯定係你 !

鍾意MLA都係有taste嘅人，
總會遇到個欣賞你、當你係寶嘅，
巴打，呢個嘅離去係要帶個真愛比你！

臭雞黎樓主走得好

嗰陣時同佢一齊係咁聽 hey hey baby

花keep 唔到正一sunk cost 來，明日一早企街放一二百，一定有人同你買咗佢，如果靚女順手抄牌，生命滿希望前路由你創

高手過招

已經好多個離去了

條女靚唔靚？有冇扑過先？

傻夠啲details啦

俾多啲*

抵啦屌 自己一個仲好玩

抵死啦
咁夠薑拍拖

Same
我都被分手💔

呢邊圍爐

巴打聽日諗住點過

係屋企溫書

我本身都有啲女仔friend嘅
咪約佢哋囉

唔好開手機

仲要第一個情人節
不過平時食飯都佢俾 ，又管接管送 諗緊唔應該因為冇準備而嬲佢
但我知佢以前年年送花俾ex

你絕不孤單
you will never walk alone

黎得太突然

same same la

打個飛機冷靜下再出發

咁你點知會冇準備
可能佢比驚喜你呢

慘但下個會更好

恭喜你

唔好玩啦
情人節前分手
唔通預咗柒下柒下自己過咩
緊係有下一個

咁你點知佢聽日零準備？我行行吓老尖都可以買到盤一舊水有燈仔嘅花，你唔係expect agnes b 幾千蚊花，我覺得你作為絲，明日收花好合理。

唔駛打已經再出發

人哋唔想同你過呀

無論邊一種都會係好差的一個回憶 點解男人可以變咁快

我都係
不過係上年
重新出發吧

你仲有班兄弟陪阿 搵下佢地打機啦

點解可以咁撚多人一樣 一齊圍爐啦屌

我尋晚分手甩難好開心

Ex唔覆機所以你chur佢？

岩岩加入

酷 情人節版

樓主，同我過吧

恭喜

wtf

個心好痛

希望大家都走得出啦

我係大年初一都分左手

分手就分手
俾人飛就俾人飛
乜撚野係被分手呀on9仔
字都唔識抵撚你俾人飛啦

慘

保鮮花

乜春都有，例如要佢等我十分鐘、食飽err咗啖氣etc

無論咩時候講 你都係會傷心 難過
咁先證明你有愛過 放得底就放低
將係呢段感情學到既野去改善自己
放唔底就諗方法/等 但都係要諗清諗楚
究竟感情出現問題既原因&解決方法

穩定關係啦 做player去傷其他人唔會開心啲

啱啊，自私到爆，我就咩都以佢為先，佢就諗自己先

我一齊左4年
睇開啲吧

每個人走返出嚟嘅時間都唔同 有啲人可以好輕鬆就得 有啲人就需要好長時間

我都係尋日嘈，自己一個開年飯

唔畀人傷害
就去傷害人

但最後受得最傷都會係自己

same same

最心酸嘅係
你知道曾經同你好親密嘅人
唔會再見到佢
大家變咗做陌生人

我試過佢生日先嚟分手
仆你個街準備晒所有野
諗住開開心心去玩先話分手 cls

哦 抵撚柒死

唉 我都好難開口

係咁㗎啦 真係學識自私啲算

我分開果時係2672日
依家莫講話頭髮摸唔到
我連佢最近個係點都見唔到
一都好想攬住佢 同佢講我愛佢
我會係比最愛 更愛佢既人

可能 下一個情人節你會同返佢一齊
世界上既事好多都係你估計唔到
依家你就先做好自己 令自己更好先

聽日賣左佢折現好過啦

咪唯有扮冇野

你呢單野.睇黎有得救

要扮到好自然 I know that feel

巴打希望你之後可以同返佢一齊
有緣既點都會一齊返

喔 我仔都生埋啦 柒頭毒撚

成年都未痛完？
識唔到其他異性？

唔啦！留為紀念

唔係成年都未痛完
我表達得差
係一齊既日子

扮到冇野咁 但其實晚晚都匿係被竇到喊

關我撚事？

你講到1999 點幫你

所以你都係
雖然唔係好知點先叫有緣

有緣既 無論分開左幾耐 冇留意對方幾耐
總有一日 會因為一件事而聯絡返
可能會舊情復熾
都可能會再也不見
希望你可以舊情復熾 然後同諧白首
過左七年之癢 已經好難得
覺得佢值得既 你就繼續等落去

紙包唔住火，伯母應該已經估到

慘 準備好哂先分手

至少有一個可以分享一首歌嘅伴侶，
已經係很好嘅回憶。
人生總係要有啲sad嘢，老左先有得扮滄桑。

ps 我好鍾意麥記的最後一夜～

但我覺得拍拖應該要無所不談
如果喺另一半面前都唔可以做到自己
相處只報喜不報憂 唔開心嘅野唔可以同佢講
或者負能量都包容唔到 係咪代表唔應該一齊

我都係準備好哂禮物 book哂房
然後女朋友由年三十晚開始玩失蹤玩到而家
睇怕應該都係識左第2個 雖然同佢唔係一齊好耐
不過每次見到佢既時間都好開心

我認為錢同心機都無所謂 但至少唔好玩失蹤
當初亦都係你自己話你ex玩失蹤令你好無安全感
我自己都係一個好無安全感既人 所以咁樣真係好難受

你確定真係一齊左，定係分唔清楚兵？
點都好，加油，新年進步。

我唔認為我係兵
因大家都講過對方係男女朋友關係
而且間房都係佢揀
只係可能佢本身有幾個男仔係手揀緊
而衝動左一下應承左我做男朋友 而家後悔揀第2個咁姐

過來人 樓主加油

電捲風馳從此各自上車~

其實我都有少少咁諗

我都係
唔明點解唔可以過埋新年情人節先講

就係唔想同你過節呀嘛

人哋寧願自己過都唔想同你過

你愛佢，佢唔愛你，哈哈

巴打你真樂觀 條女擺明同你玩玩下
見男神約佢咪飛起你lo
口講男女朋友關係 背後一腳踏幾船你都唔知la d 臭雞好古惑ga

好似我呢啲靚仔就冇呢啲感情問題

支持

我都係，祝福你

哈 情人節約另一個 成功轉路軌 爽

我都係 好撚綠色 好大自然 配合今日行山
咁更好 下次專心搵下個

分手原因係咩?

頂住

未分 但炒咗大鑊
又為咗啲小事發脾氣 唔係第一次
次次都係我錯曬 又要氹返佢
屌真係好撚攰

我條女就係呢種
要定時定後報到講自己喺邊，做緊咩
一唔記得 就話唔知我去咗邊 跟住發脾氣話係咪唔想再一齊 次次都係呢啲位嘈
真係比個電子腳鐐你算啦

條女話今日陪fd wo
話佢地單身要陪
你都痴撚線 你唔好同講清明你要拜埋佢地
撚信佢咩 綠帽唔怕帶 最緊要除得快

呢啲唔迫佢改，只會愈嚟愈嚴重，唔可以就佢

你自己外表如果？如果有樣有身材，建議分手，搵一個主動氹番你嘅人。

拍下拖扑下野算啦，千祈唔好同佢過人世

妻不如妾 ，妾不如偷，偷不如偷不到。你自己參詳下，個個男人都係咁諗。你要繼續咁cheap, 你無藥可救。